［當年今日］11月3號，曱甴叫學生記者除褲：「新屋嶺雞姦好好玩」

警甴暴行罄竹難書，下文記載之警暴僅冰山一角，請移師至此頻道了解更多

今日係3號

我只係copy咗幾單出嚟click入去有更多

🟨🟪83：黃大仙24歲譚眼及鼻紅腫留院，出院被狗扣48小時，被狗虐至身體多處瘀傷，鼻骨骨折。

🛑🟪93：太子站刑毀POOW管物意損21歲冼險被打死。嘔吐、氣喘、失意識，疑似頸椎骨折，1007判刑‼️

🟨🟥113：太古私了斬人漢29歲容被捕兩次（96旺角刑毀）狗屋茶水間被4狗圍毆。旺角案件判監八個月（513）要片❗️

呢單有疑點，大家留意下

🔲113：天水圍天恒邨22歲王X賢墮樓。1500係屋企食pizza打機，同屋企人有講有笑。有食宵夜習慣，0000-0100會到樓下買宵夜，屋企人早瞓從來唔知佢幾點鐘出門買宵夜。2200天水圍開始有防暴。0330-0400 ig發文。0412從高處墮下死亡金水有個post從上而下影到，有狗車救護車消防車，有人開始執屍（金水既po，自己判斷）。0744狗用賢仔電話打俾他爸爸（勇父）通知死亡。5/11認屍，心口好多棍痕跡，手有擋（被打）瘀青，斷右膊，左手形狀似提住東西（電話）。認屍期間好多狗。賢仔電腦同iphone，全家人開唔到password。

當年今日系列

1號

［當年今日］呢一個月嘅每一日，我都會同大家重溫一次警甴暴行

2號

［每日警暴回顧］3月2號，15歲手足被警甴虐至耳朵失聰

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[請推上熱門] 應承我 可唔可以日日用呢一個hashtag推文?

#SendTroopsToLiberateHK

港共諗住洗幾千萬就洗得甩
點知班黑警水洗都唔清

YOU NEVER WALK ALONE.

香港人係痛苦嘅共同體，我地因感受到彼此嘅痛苦而團結互相扶持。香港人要報仇，請先學會做一個記仇嘅人。

如需心理及情緒支援，以下有好多人可以幫到手㗎

好好休息下再歸隊啦。

*請廣傳*
以下係一D情緒支援服務資料（不斷更新，歡迎更正、更新）：

個list好長，手足click入一就會見到好多人幫你㗎喇

Never forget

D畜牲....監生打死賢仔....

推

社會寄生蟲警曱

push

勿忘班賤狗做過嘅嘢

up

Push